成堆人立solomon做大台，完全無獨立思考

羊群係贏唔到狼

[實驗」真香港人普選企業計劃

成班羊負評

聯署支持美國成立加泰民主法囉
憑咩得香港值得美國救贖
美國冇利益所以唔支持加泰一定最冇資格講自由民主啦
舉加獨旗唔敢承認支持加獨 用人道理由道德勒索人出黎
本身就好肉酸同虛偽

其實運動去到而家大家開始都識自己判斷孰是孰非，樓主將對某人論點嘅支持偷換概念成冇獨立思考，唔知係咪冇讀書？

你自己出去睇下先啦柒頭
solomon話係就係呀，成班on9仔連個集會係做乜都唔清楚就衝出黎柒

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！

細哨踢緊巴塞時
加泰同中共見面開始反
咁我夠資格唔撐加泰未？
利申：為撐歐盟，不是為撐西班牙

咁立樓主做大台，只要同意其他人講都係冇腦

大把人知加泰嘅事涉及啲咩利害關係，樓主隨便用粗口侍候反對意見同埋亂話人on 9，可見樓主思緒邏輯不清，並唔可信

問題係Solomon幾時有害過我地啊？理論上個集會個主題 關於加泰 人權 警暴問題 呢方面係可以既，但係到外媒影左相，人地將我地既集會spin左去支持加獨，容乜易？

支持加泰獨立

羊乜野 豬黎

沒有大台，製造大台？

solomon+華大媽認證都唔聽, 搞死場運動真係香港人自己攞黎賤

同國難五金嗰陣有啲似

係要做到同人地唔同先叫有獨立思考,係咪甘

收皮啦三毛

你就三毛
做咩都係自己諗自己決定嫁啦
同你諗法唔同就叫無獨立思考

ON LUN9 拉

依句三毛係俾你依兩日咁落力去所有加泰post搧風點火o架
三毛仔

係今日先講，有撚依兩日
我都打撚到明，想去就去，自己決定，
叫你地自己思考又點撚樣煽動人呀？

思考太嘥心力 還是不了

p牌畀唔到評

兒登冷氣軍師 = 無腦廢物

拜完神未？

係都要搵一個人當神咁拜先至安樂...